[扮工動物園] Skip咗星期二嘅星期三

我記得今日唔是星期二啦

香媽早
我今日特別眼瞓

早~
我以為今日星期四tim ar

鯨b

我都好眼瞓...因為香仔妹噚晚典到成點瞓 而佢哋今日要返學

好在我唔駛洗碗...如果唔係點幾都未瞓得

咁你聽日再上嚟啦

我尋晚本身想十二點前瞓 整整下野就點幾

管理員趕我走

叫管理員開定星期四個post俾你玩住先

joson

skip 左星期n 既星期n+1

呢個得喎~
但有無人陪我玩?

啪啪啪啪啪

我幾時做咗石Q....

或者推返上星期四個post 會唔會簡單啲?

jo

管理員真係無唔留我

親~ 管理員同保安係唔同的

未瞓醒啫

自己可以試吓一人毒獨大

即是有?

我真係好^)^)((^^%^%&()&U%$#眼瞓

我都好眼訓

下雨天留客天留我不留

太夜瞓定未recover?

早晨

Jo

樹哥早

鯨B

早

口裡說不

一起長大的約定
那麼真心

身體卻...

豬豬

我邊有啫
你話佢平時係咪成日串我喇

就算貧病或失憶 都爭口氣從旁保護你

無上黎成年
仍然都係呢條love line

love條鐵咩 我單方面被串被恰被窒咋

要加入嗎？

不了
花生好好味

樹鯨cake 之戀

好味過三角朱古力

我今日講得一句都入我數

識食

long time no C

媽

結婚啦?

啋過你

唔知幾時開花結果呢

我哋針插唔入

話俾 falling down bridge 聽

六千年

黑朱

骨都變炭

關咩事

三千年開花三千年結果呀ching

輪迴咗幾百次啦ching
真係來回地獄又折返人間啦

春天分手

半日得7 頁
你地點做野

無左你 係差啲

來自星期四的糕

各位院友早,我歸位啦

我走喇 再見

我係屬於weekend 的
或者假期都得

都無人掛住我
算吧啦

點會啊

來回地獄又折返人間~~

冇你係到嘛
糕公公

唔好比秘書見到呀

原來仙鯨仙cake 嚟

鯨b 唔唱俾你聽, 你就借啲2 唱俾佢聽~~

88

小人惶恐

飲咗幾多杯

汝該當何罪

小人知罪~~
呢位公公未請教高姓大名呢?

路人cake
劇本p.34 第3行 於後面路過

飲左4,5杯水

我本劇本得30頁咋bor

請大家打開劇本嘅第34頁第三行, 由路人cake 呢度開始highlight~~

我都知你有錢買玩具

路人都打咁多野 霞姐～

呢位大哥, 你去9號廠先啱, 呢度7廠嚟

飲緊第一杯

有對白算唔錯啦

你仲用緊revision0

unun腳 mode on

姐係第二集冇你份

想鍊腎者之石?

在, 搵我咩事...我去收飯盒俾錢外賣仔

搵d咩人黎

精神啲 臨時演員..

妳屋企咁大塞得落先好野

加底幾多錢

22.5

呢套係GoT 你第一季已經死咗

巧忙

我hea埋你果份

唔加底呢

腎者之鑽

32.5

我都唔是話事人... 你問導演啦

陳法拉都老啦

飯爸

+4蚊

人黎呀!! 有人想弒君呀!!

飯king 上線了

老咗嘅法拉J得落
杏兒由一開始就J唔落

係呢兩年睇佢ig先覺得靚

我地拍緊九龍皇帝

記錯 15.5

合理~
唔加底要俾多啲餸所以賣貴啲

香港最飯的爸爸上線了~~~

仆你個街香港地而家飯盒都海鮮價

我係外賣仔黎嫁渣

我重申 我係外賣仔

亂嚟嘅外賣仔

為（飯）女死為女忙 認命啦

有無餐蛋飯
利 真係食緊

咁晏食

仲要唔知係唔係德國產既西門子 btw 黑帝又會肯？？？

j 馬子妮

fall

In

大半個月前餐壽酒

可惜唔紅

人妻feel

糯米雞

楊卓娜都好j???

拿

一家四口睇戲使唔使叁佰圓

因為晚餐都遲食

遲啦遲啦

點會呀

#無限數據萬歲

點會唔係啊

圖 btw 著裙正啲

買iphone8/x

蔣家旻同好

一包中華有找

個咀

我睇至叻小人類大

嘩 做一個鍾野啫
就多咗13頁
你地憎我唔想同我吹水

黎 我地互吹

諗諗先
但我就未得閒嘅
所以我繼續潛喇

無

原來鯨姐咁憎我

察下存在感

馬子妮正咩？

五個人夾，平均叁仟圓

邊有呢
之前咪講過一月開始忙囉

明明係你地憎我
唔上水先推得咁快

起音樂：忘情森巴舞

agger

同我就諗諗

無興趣

等你上到嚟有啲勢藝~

屈咗機

咸濕look

我真係有排忙
唔追lu

女友楊丞琳
sp 馬子妮

btw where is 北川內富真空教授

滕麗明 nmcot

拎嚟賣 交換林依晨/徐凱希/徐佳瑩/成語蕎

波經理忙到上都唔得閒上

真．細細粒

賓妹穎

呢個我ok ，笑得好甜啵

我要旋BB就得

朱晨麗

俾成語蕎俾你j 住先

仲唔係連登出post

加返「突發」

[無圖]

[突發加無圖］跌咗個飯盒嘅蓋落檯同牆之間條罅 你問我答

真係無圖

晌 #901 出咗